呢度有冇人創業搞生意 入黎分享下

我自己想搞 但毫無經驗 開post想聽下大家既故事

Ptgf好好撈

有冇錢先

有錢冇橋

等哥哥幫下你

諗緊grad左之後做咩工，創業定係返工

分享下